msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: pyload\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'bugs@pyload.org'\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-08 15:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-09 05:38-0400\n"
"Last-Translator: pyloadTeam <team@pyload.org>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.net\n"

#: pyLoadCli.py:75 pyLoadCli.py:133
msgid " Command Line Interface"
msgstr "命令列介面"

#: pyLoadCli.py:165
#, python-format
msgid "%s Downloads:"
msgstr "已下載 %s:"

#: pyLoadCli.py:177
msgid " Speed: "
msgstr "速度:"

#: pyLoadCli.py:177
msgid " Size: "
msgstr "大小:"

#: pyLoadCli.py:178
msgid " Finished in: "
msgstr "距離完成:"

#: pyLoadCli.py:179
msgid " ID: "
msgstr "編號:"

#: pyLoadCli.py:184
msgid "waiting: "
msgstr "等待中:"

#: pyLoadCli.py:191 pyLoadCli.py:193
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#: pyLoadCli.py:191
msgid "paused"
msgstr "已暫停"

#: pyLoadCli.py:193
msgid "running"
msgstr "執行中"

#: pyLoadCli.py:196
msgid "total Speed"
msgstr "總速度"

#: pyLoadCli.py:196
msgid "Files in queue"
msgstr "佇列中檔案"

#: pyLoadCli.py:197
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: pyLoadCli.py:203
msgid "Menu:"
msgstr "表單:"

#: pyLoadCli.py:205
msgid " Add Links"
msgstr "加入連結"

#: pyLoadCli.py:206
msgid " Manage Queue"
msgstr "佇列管理"

#: pyLoadCli.py:207
msgid " Manage Collector"
msgstr "收集器管理"

#: pyLoadCli.py:208
msgid " (Un)Pause Server"
msgstr "暫停/啟動 伺服器"

#: pyLoadCli.py:209
msgid " Kill Server"
msgstr "終止伺服器"

#: pyLoadCli.py:210
msgid " Quit"
msgstr "離開"

#: pyLoadCli.py:289 pyLoadCli.py:296
msgid "Please use this syntax: add <Package name> <link> <link2> ..."
msgstr "請使用此語法: add 任務名稱> <連結> <連結2> ..."

#: pyLoadCli.py:315
#, python-format
msgid "Checking %d links:"
msgstr "檢查 %d 連結:"

#: pyLoadCli.py:324
msgid "File does not exists."
msgstr "檔案不存在。"

#: pyLoadCli.py:385
msgid "pyLoad was terminated"
msgstr "pyLoad 已終止"

#: pyLoadCli.py:443
msgid "Prints server status"
msgstr "顯示伺服器狀態"

#: pyLoadCli.py:444
msgid "Prints downloads in queue"
msgstr "顯示佇列中下載項目"

#: pyLoadCli.py:445
msgid "Prints downloads in collector"
msgstr "顯示收集器中下載項目"

#: pyLoadCli.py:446
msgid "Adds package to queue"
msgstr "新增任務到佇列"

#: pyLoadCli.py:447
msgid "Adds package to collector"
msgstr "新增任務到收集器"

#: pyLoadCli.py:448
msgid "Delete Files from Queue/Collector"
msgstr "從佇列/收集器中刪除檔案"

#: pyLoadCli.py:449
msgid "Delete Packages from Queue/Collector"
msgstr "從佇列/收集器中刪除任務"

#: pyLoadCli.py:450
msgid "Move Packages from Queue to Collector or vice versa"
msgstr "在佇列或收集器中移動任務"

#: pyLoadCli.py:451
msgid "Restart files"
msgstr "重新開始檔案"

#: pyLoadCli.py:452
msgid "Restart packages"
msgstr "重新開始任務"

#: pyLoadCli.py:453
msgid "Check online status, works with local container"
msgstr "查看線上狀態，工作與本機容器"

#: pyLoadCli.py:454
msgid "Checks online status of a container file"
msgstr "檢查容器內檔案上線狀態"

#: pyLoadCli.py:455
msgid "Pause the server"
msgstr "暫停伺服器"

#: pyLoadCli.py:456
msgid "continue downloads"
msgstr "繼續下載"

#: pyLoadCli.py:457
msgid "Toggle pause/unpause"
msgstr "暫停/繼續"

#: pyLoadCli.py:458
msgid "kill server"
msgstr "終止伺服器"

#: pyLoadCli.py:460
msgid "List of commands:"
msgstr "命令清單："

#: pyLoadCli.py:473
msgid "Couldn't write user config file"
msgstr "不能寫入使用者設定檔"

#: pyLoadCli.py:548
msgid "You need py-openssl to connect to this pyLoad Core."
msgstr "您需要安装py-openssl来连接这个pyLoad核心。"

#: pyLoadCli.py:555
msgid "Address: "
msgstr "位址:"

#: pyLoadCli.py:556
msgid "Port: "
msgstr "連接埠:"

#: pyLoadCli.py:557
msgid "Username: "
msgstr "使用者名稱:"

#: pyLoadCli.py:561
msgid "Password: "
msgstr "密碼:"

#: pyLoadCli.py:566 pyLoadCli.py:575
msgid "Login data is wrong."
msgstr "登入資訊錯誤。"

#: pyLoadCli.py:568 pyLoadCli.py:577
#, python-format
msgid "Could not establish connection to %(addr)s:%(port)s."
msgstr "無法建立 %(addr)s:%(port)s 連線。"

#: pyLoadCli.py:580
msgid "You need py-openssl to connect to this pyLoad core."
msgstr "您需要 py-openssl 來連接 pyLoad 核心。"

#: pyLoadCli.py:582
msgid "Interactive mode ignored since you passed some commands."
msgstr "執行命令中，忽略互動模式。"

#: module/cli/AddPackage.py:48
msgid "Add Package:"
msgstr "新增下載任務："

#: module/cli/AddPackage.py:53
msgid "Enter a name for the new package"
msgstr "輸入新任務名稱"

#: module/cli/AddPackage.py:57
#, python-format
msgid "Package: %s"
msgstr "任務：%s"

#: module/cli/AddPackage.py:58
msgid "Parse the links you want to add."
msgstr "分析你想加入的連結。"

#: module/cli/AddPackage.py:59
#, python-format
msgid "Type %s when done."
msgstr "完成後請輸入 %s"

#: module/cli/AddPackage.py:60
msgid "Links added: "
msgstr "加入的連結:"

#: module/cli/AddPackage.py:64 module/cli/ManageFiles.py:149
msgid " back to main menu"
msgstr "回到主選單"

#: module/cli/ManageFiles.py:97
msgid "Manage Packages:"
msgstr "管理任務"

#: module/cli/ManageFiles.py:99
msgid "Manage Links:"
msgstr "管理連結："

#: module/cli/ManageFiles.py:104
msgid "What do you want to move?"
msgstr "你想要移動?"

#: module/cli/ManageFiles.py:106
msgid "What do you want to delete?"
msgstr "你想要刪除?"

#: module/cli/ManageFiles.py:108
msgid "What do you want to restart?"
msgstr "你想要重啟?"

#: module/cli/ManageFiles.py:113
msgid "Choose what yout want to do or enter package number."
msgstr ""

#: module/cli/ManageFiles.py:115
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: module/cli/ManageFiles.py:115
msgid "move"
msgstr "移動"

#: module/cli/ManageFiles.py:115
msgid "restart"
msgstr "重啟"

#: module/cli/ManageFiles.py:148
msgid " - previous"
msgstr " - 上一頁"

#: module/cli/ManageFiles.py:148
msgid " - next"
msgstr "- 下一頁"

